想講上Lecture果陣錄音既人真係好弱智

屌你上成兩三個鐘堂 上堂錄到落堂
之後成堂係度食野 玩電話 瞓教 傾計

係咪比自己個心舒服啲同埋ff自己返屋企會聽返段錄音明白lecturer果幾個鐘教咩？

最後咪又係爛grade
繼續上堂錄lecturer講野啦
你話自己認真聽緊書 怕聽漏錄音就話姐

我錄黎賣架

放心
錄完唔會聽返

好波
有生意頭腦

錄咗安心啲啫

又關你事

同女神reg同一個course諗住相處下
點知佢叫我錄音俾佢

錄乜鳩野呀 有咩唔明直接問個professor算啦

我仲見過有人上lecture拍片

遙距課程

有咩問題呢？ 大學生，成年人喇。 每個人嘅學習方法都唔同，有啲人鍾意專心上堂，有啲人鍾意走堂自修，有啲人覺得拍片錄音適合佢多啲，沒有誰比誰高尚

人哋錄音影響到樓主丫嘛

見到班傻西錄音實係旁邊大大聲講野

上堂錄音都有得屌
屌左班傾計既煩膠先啦

你話自己認真聽緊書 怕聽漏錄音就話
識幾個會錄音既就係咁既人

最on9係 你同佢講野 佢指住部機話佢錄緊音 心諗做乜9

nds 好撚鍾意錄

但係好鍾意一邊錄一邊睇其他科notes

個人淨係會錄講解assignment同臨考試revision堂 足夠有突

上堂講得太撚快 消化唔切
錄左返去再聽多次會好啲
利申 有錄開 最後first hon畢業

agger

Lecture唔上都得啦

正常唔係會有recording system咩

分分鐘只係錄到自己傾計聲食嘢聲

上堂講嘅野有冇用其實都係睇professor
平時跟lecture notes上網自學....
不過唔會走堂 要知進度 落堂摺陣拉
跟著就安心翻hall玩

咁咪要用多好多時間

勉強first hon咁
Non major 無心機讀

會較快黎聽 一邊聽一邊溫
其實又唔係用多好多時間
都仲可以瘋狂補習搵下零用錢

利申有錄
成日聽唔切/聽唔明啲英文

錄完會有時會做rap mixtape resource
利申：Hong Kong 第一 producer/mumble raper

英文唔好加上lectuter講得快咪錄

Agger 喺連登後門狗嘈喧巴閉冇人屌

以前上堂會錄
因為成日訓著

屌香港都on9
英國間間U 都可以上網睇lecture video 嫁啦

有啲人係上堂專心唔到
尤其係讀嘅嘢冇興趣

有錄但從來冇聽過

利申: 2.1畢業

點解我個間無嘅
我又係英國讀書

睇臺灣書/補習note

有錄
溫書吾明真系會聽反

利申 first hon 畢業岩岩完埋master

香港啲大學咁on9架咩
係英國成年冇返過學，睇lecture recording照拎first hon

同當年會考抄筆記一樣道理，抄完根本唔撚會睇返

Haha

First hon咪又係讀屎片 吾你老母呀

應該拍片放上網賺錢

錄比大陸有錢佬
又唔洗黎香港都有得聽

其實溫notes咪得

一直都想問上lecture 拍片會唔會比個lecturer屌

用咩錄

錄音不知幾正 讀專科 上堂d lecturer唔只教書 仲會俾career advice 不知幾正

無限走堂咪唔洗錄音囉 屌你

大部分都係佢講Tips 果堂先錄

試過有一個course 錄晒咁濟，的確review果陣會清晰D

我用notability +Apple pencil

好爽

After

揾食啫

有d prof上堂會搞gag
錄低左得閒可以回味一下

澳洲都係，平時睇recording唔洗上堂都冇問題

系你老母first hon

上堂唔會玩手機食野
但真係專心唔到 兼會無啦啦訓著
所以一定錄音 暫時科科A

想問下你咁樣同上左堂有咩分別

正常冇分別，係學生問問題個時聽唔到

科科A但連專心都唔得
敢問你讀邊間

你係咪認真左？

十幾年前外國讀大學，上完lecture後個日已經有得download成段錄音

原來香港咁落後

成績同專注力有衝突咩？
方法係適合我咪得

係 好正
依家會有埋片 但我照去上堂

佢地唔煩，最撚煩係瘋狂問問題

試過幾次唔明錄完聽番係佢up錯野

佢邊句令你覺得佢係假膠

我自己睇片會好唔專心，上堂反而更有效率